港豬 : 我相信香港市民願意看到九巴將該日罷駛之五個員工炒魷

東網讀書智力水平係咁上下架啦
你點可以笑弱智人士架
積下口德啦

拉埋去港獨

只要佢哋睇唔過眼嘅嘢就會關黃屍港毒事

似足香討

我覺得依種人應該係爭取成功後
九巴都應該keep返行舊制對佢